外媒分析三大理由 認為PC才是次世代最佳遊戲平台

NVIDIA的30系列顯卡終於正式公佈了，未來的次世代大戰硝煙味更濃了，而從性能上講頂級30系列顯卡是絕對碾壓次世代主機PS5/Xbox Series X的，但是相對來說PC硬體的成本也更高，但是外媒Gamerant談了談次世代的選擇，他們認為PC才是次世代最佳遊戲平台。

PC平台從被開發商一直不重視，到如今的相對來說價格更低更實惠的遊戲平台，以及鍵鼠在部分遊戲上操作優越性，讓PC成為了過去10年中更實惠，更容易使用遊戲平台。

現在，主機廠商們也都更加無意間證明了PC是遊玩新作的最佳場所，因為Windows這個長青的平台繼續得到Xbox第一方工作室的更廣泛支持，甚至還有在一些遊戲是否登陸PC時往往猶豫不決的PlayStation。而且無論是新作還是老遊戲，PC都可以玩，幾乎不用擔心向下相容的問題。雖然說PC平台上沒有很多像主機獨佔作品那樣備受青睞的遊戲，但是PC的未來無疑是更加光明的。

外媒 Gamerant 從以下三個方面分析，為何PC才是次世代最佳遊戲平台。

Xbox不斷地在提高對PC平台的支援

儘管協力廠商遊戲在不同程度上都登陸了PC，但Xbox曾經完全反對讓其第一方遊戲登陸PC平台。諷刺的是，PC玩家並沒有忘記這一點，而《最後一戰》系列也在這段時間裡一直沒有登陸PC，原因就是微軟還想繼續賣Xbox主機和Xbox Live服務。

在微軟決定讓《最後一戰：士官長合集》登陸PC之前，來自其俄羅斯MOD社區的玩家已經將其獨有的免費《最後一戰》遊戲當地語系化並加以改編。但值得注意的是，默許這個行為並不是微軟出於絕望或保護遊戲IP，而是Xbox和微軟一直以來的計畫。

直到Xbox Play Anywhere計畫的出現，Xbox才對PC遊戲支持產生了新的興趣。現在，Xbox Play Anywhere計畫不被取消，像《極限競速》、《戰爭機器》、《除暴戰警》，當然還有《最後一戰》這樣的第一方遊戲都會一直登陸PC。考慮到Xbox的發展軌跡，在PC上增加XGP訂閱服務以及進一步支援其他遊戲登陸PC ，這種情況可能不會很快發生。對Xbox的全面支持為微軟帶來了大量的回報，甚至使其最大的競爭對手索尼改變了主意。

就算是極其強調獨佔的索尼也接受了PC

如果是兩年前，索尼PlayStation的粉絲就會嘲笑第一方遊戲登陸PC的想法。現在，2020年了，最大的PS4獨佔遊戲之一，《地平線：期待黎明》已經移植到了PC平台，雖然初始效果不佳，但是通過後續的補丁解決了，《地平線：期待黎明》最終在Steam上的表現得非常好。現在索尼甚至提到他們正在考慮隨著時間的推移將更多的PlayStation獨佔遊戲移植到PC上。令人震驚的是，即使是如此強調獨佔作品的索尼也願意把他們的遊戲擴展到PC平台上。

雖然 PlayStation Now 在技術上首先將PS4遊戲帶入PC平台，這也是近年來PlayStation首次承認PC遊戲平台。不僅如此，Gamerant認為，像《秘境探險》、《血源詛咒》這樣的PS4獨佔遊戲最終也會走向PC。早在2018年，當索尼還在猶豫是否只在《要塞英雄》推出跨平台遊戲時，很多人都認為PlayStation不會偏離傳統的方式。現在《要塞英雄》已經可以在所有的設備上跨平台遊玩了，所以很明顯PlayStation的獨佔文化發生了轉變，甚至考慮在一個它經常忽視的平台上移植更多的獨佔遊戲。

PC才是次世代最佳遊戲平台

考慮到PC玩家社區在過去10年中得到的所有支援，現在選擇在PC上玩遊戲比以往任何時候都是一個更加合理的選擇。主機廠商仍然會從玩家身上賺錢，因為主機更便宜，而且是專業的遊戲平台。但事實上，如今的PC遊戲、遊戲本身的CP值比以往任何時候都更具吸引力。

各種遊戲PC用途廣泛，功能強大且價格合理，玩家既可以使用滑鼠和鍵盤也可以使用手把來玩遊戲，基本上只要大作都會都支援手把/鍵鼠雙輸入選擇。此外，遊戲PC不光可以玩遊戲，多媒體娛樂、算圖等等，PC的功能更是多種多樣。假設次世代主機廠商會給PC的次世代遊戲以進一步支援，那麼PC遊戲的未來就是光明的。PC已經成為一個無所不包的遊戲平台，也許新的30系顯卡的發佈乍一看似乎是一項昂貴的選擇，但實際上，PC已經成為玩遊戲兼顧CP值和畫質的最佳場所。

外掛天堂

PC玩槍game 未見到個天就已經比人射死左, 你玩埋我果份

其實咩叫次世代

單機Game係Steam買真係好d, 又多特價又可以長keep係個ac到
我10年前d game而家間唔中仲可以拎出黎回味下，我而家仲可以開比我d小朋友玩，老實講係方便過遊戲機好多

用電視打機唔會比屋企人屌?

Pc玩單機冇問題
一玩多人d外掛狗多到，連fall guys呢d game都有
你玩埋我果份

問題係我無錢買display 卡
收死班窮西

為左獨佔game先買console炸
打機用pc不嬲都舒服好多

主機一樣有外掛,不過係陰D陰D果種~槍無後座力，aim assist呢類

爭黎做乜買曬就無煩惱，又無話一世人只可以擁有一個平台

以前多老翻先唔上PC

而家大陸老翻好多執柒曬

變相PC情況好左

大作咪又係單機多,個個打FPS咩

仲要唔係好多人都頂得順手制FPS

樓主呢個講法 我會比喻為人地講熱帶雨林成日落雨 跟住你話沙漠都會落雨一樣

英文叫Next Gen, 簡單講就係每當遊戲製作上有突破性技術或者發展就叫一個Gen, 宜家我地係第8 Gen, PS5, N卡30系個堆屬9 Gen, 所以就叫次世代.

Amd gogogo

Pc 單機就冇所謂

Online 成日有外掛

如果單機game係絕對認同

其實應該整一個外掛競技大會既game
有官方外掛，又可以自己加外掛，鬥外掛

車槍球係歐美主流
基本上佢地買得主機都會買埋依三類game

steam玩fall guys幾乎每場都有飛天外掛咁濟
所謂次世代平台=每個人都開外掛 咁就公平

console唔使煩相容問題
部機平
有幾多人真係hardcore gamer
兩個都有market

PS5/XSX 都係RDNA 個代，咁對比N 卡唔應該係20 個代咩。

單機一定係有PC玩PC
連線冇VAC就PS4算啦

PS5 J左幾個月既SSD 未出世就比30系收左皮

冇錢
完

仼係終極贏家

係所有PC 要線連既GAME都有支那外掛

有無問過3DM 遊俠網果D

PS5/XSX係rdna2

咁勁！！

xim apex

鬼唔知PC機能勁好多咩

貴吖嘛

成皮幾嘢砌部機玩3年又要upgrade

同意

啱啱買咗Titanfall 2、GTA 5、RDR 2、Witcher 3

平好多

最主要係現在PC平台相容性好咗好多
十年前install PC game並唔係咁順利
同window, display card, CPU, Direct X是旦一樣唔夾就玩唔到
現在已經基本上冇晒呢個問題

但電腦有無可能$4000砌到部同ps 4 pro咁既level既機先？

淨係張display都成部console咁貴，本身得部難鬼文書notebook嘅仲要買cpu ram ssd windows 機箱 火牛，買部console算

同意
但pvp就唔好了

而家都有破解版開心版
但好多都免費取得

無可能
ps5同xbox講緊4k 120fps
pc起碼一皮

仲好撚多外掛

Fall Guy

唔好咁多幻想, ps5機能只係rtx2070多d

佢講緊PS4pro，雖然都冇可能

970 6年機夠打ps4+ps4 pro啦
當年970仲要平好多
再cheap啲750ti都>=ps4

乜柒game都外掛，你玩埋我果份

ps有既game 我唔會係pc買

單機Game steam 特價買一堆 然後 玩玩下 出msg box 彈 error 試唔少次
連線更加唔好講 連fall guys呢d都外掛仙界大戰

r6可以睇穿牆

慣左mouse keyobard玩槍 game同144fps,用唔到家用機

Aoc可以世世代代相傳落去

睇間廠有無心清外掛姐
LOL咪例子 捉得嚴

唔好諗到咁大，
Ps5 行到4k 穩定60fps已經偷笑啦

捉lol嘅外掛易過捉fps嘅外掛好多...

鬥coding

啱先砌咗部機，steam咗tw三國，load到去選項畫面乜制都撳唔到，逼住退錢。邊度相容好

其實好多人係房用mon玩

對我黎講console係sell 方便同唔使煩,等如睇netflix 有時仲爽過去戲院睇戲，我都知畫質聲音冇咁好，但肯定唔使煩安裝唔使煩相容性或者error message

隨時俾多10倍以上價錢好難唔係最好platform姐

Witcher 我係ps4上面玩得好卡，呢隻係PC上面表現好唔好？

因為pc可以夾埋os整慢部機
年年迫你個upgrade屈錢

我都唔撚明fall guys開掛有咩樂趣

秒

外掛問題
但用家用機玩fps又好似好on9咁

PS4 pro 2000幾
傳聞PS5 4000幾5000

PC點撚買呀

對付呢d問題永遠都係why not both

Console淨係可以用嚟打機
Pc除咗打機又可以執相剪片做其他野

連線game同fd玩當然係console好d
Pc打機既話可以裝mod

兩樣定位咁清晰唔明有咩好嘈

當年Batman PC啱啱出連驚都入唔到，班PC master race俾人當二等公民，嬲到震周圍發癲嗰下笑到我
驚廠對唔同平台都有大細超，有啲用PC有啲用主機冇抵觸

我都唔明
可能個人小學雞唔輸得就係咁

其實不斷屌pc係外掛天堂算唔算blame the victim

利申玩console多d, 對硬件都唔算叫有研究
但真係好難想象今時今日仲咁夕人對console, pc咁大既迷思
咩砌部同價pc過萬, 咩10倍價錢, console有黑科技optimize
pc年年, 三兩年upgrade一次, 唔係就過時等等
睇親呢d po真係得啖笑

因為fps個封包係本地
但LOL係server個到?
之前睇唔知邊個youtuber講
所以fps特別多外掛 因為可以本地修改

ps5價錢可以砌部比ps5勁嘅pc係常識吧?
唔係god of war, 我先唔買ps5......

解決左外掛再講

最好笑係ps5玩幾年一萬都抵買
之後pc一萬spec更強
又快過期又貴 不了

超任

pc bf1 跳傘嗰陣成隊人唔見咗

電腦+VR = 減肥產品

其實 Xbox 肯變做 EGPU 比電腦用已經好夠做。

pc同外掛打機？

ps4槍驚已有外掛
7百幾一個adaptor 成日買到冇貨

console optimize=全low setting 30fps

又未至於，中畫質到
幀數/解像度再加加減減咁
係獨佔先真係可以叫做optimized多少少

最佳外掛平台

外掛問題都唔係廠商concern Pc 盜版問題先最影響 如果無盜版 一早轉曬去pc

唔係話有得免費升級做ps5版咩

仲洗乜分析， on99 根本傻都知

Fall Guys 呢種Happy Game都有飛天外掛

淨係loading時間已經屌打PS4啦
你係PS4死一次最大懲罰係要等大約30秒

VR驚認同

淨係講機能點同模組化嘅電腦比呀

鍾意console多啲

除左三國志呢類game一般都會ps4

單機pc 連機xbox ps

只要有外掛既一日
PC都絕對唔會係最佳

成日話外掛天堂，廠商都會不斷升級防外掛，game內又有report mechanism.
我砌部8000-10000既desktop都夠用我玩5年以上啦，頭兩年隨時順過ps5
pc game spec又可以set低 就番電腦
5年間 我用部腦可以工作/睇片/剪片/改mod/做咩撚都得

主機開放支授keyboard mouse實時仲好啦屌

Console 一大好處係你有問題全世界陪你
pc太多奇難雜症，你估個個識砌機咩

買PS4/5 : 唔貴，好抵
買顯示卡 : 好貴

大作通常遲一年出PC版點等

對廠商黎講
二手衰過盜版

有幾何出crack, 咪又係拎人 CODEX, SKIDROW 成品repack 當自己野出post

D大陸人係咁架啦

十個開掛九個係大陸狗
一個是撚旦

模擬game 撚表示一定係PC

ps vs 電腦
有2大優勢

1.日系game 有好多係獨家
唔出係電腦
呢個問題其實係xbox長期輸的原因之一

2.好多廠都唔想出PC版/遲出PC版

不嬲架啦，買唔起勁嘅pc先買console咋嘛三千蚊有找，學生哥都打陣part-time就買得起啦
又無話要砌機或者對比價錢性能呢回事，隨街買部就係
當然仲有就係有啲game係console獨佔

試下arma， DCS喱d hardcore game係ps4上面玩

個手制要多十幾個制先得

刺穿你細細既袋袋

冇game有撚用乜 咪又要等出咗PS版之後先有得食

最近有咩日系game console獨家

全部h game pc獨家就知

Pc 單機有另一樣問題，就係太多老翻狗

汪汪汪

atlus 同 falcom 果堆

gundam mbon
但佢一講日系game我以為講緊gal game

仲要分析先知pc最好

Pc版成日彈game,不了

唔適用於台服

你玩咩game成日彈

近年ps4彈game多過pc

利伸雙修r6 apex cod

最近開始上pc

一日有外掛，一日都好難取代
解決方法：禁止支那人玩

console 唯一優點係冇（相對極少）掛，如果pc做到，咁就唔洗比較了

閃亂

冇計
索尼總部日本搬左去美國左膠洲

PlayStation 總部

廠商既角度，一定係console優先
有固定既硬件，只要努力用盡部機既機能就得

反而PC個個人既Display Card都唔同，Debug 都有排搞，就算你部PC有勁卡，但廠商都唔會用盡佢

pc 太多外掛,模擬game pc 玩真係好d
fps 用keyboard 同mouse 真係好好多

ps4 玩pubg 真係玩好kick 手

ArmA成個keyboard用哂
DCS插個HOTAS分分鐘仲貴過部機

玩d濕鳩steam舊game,德軍總部新巨像，屌你老味次次都係第二章過版個時hang左係度,嬲嬲地去買PS4版玩，超級暢順無彈過

利申，西風之神gx701,i7-9750h,rtx 2080 max-Q

外掛已經夠死。畫面4d都冇撚用

買張3080俾外掛撚

我淨係求PS5 1080p 穩定60fps 炸
但要絕對穩定保持60，1fps都唔可以drop無論個畫面幾多野load幾多NPC都好

張3080先個幾百鎂

用黎推2077 rtx on都值回票價啦

好大

其實pubg係隻game個問題黎，apex cod bf個d用手制玩無乜大問題

隻pubg ps4完全反人類控制

玩左一次狗都唔屌

都未計長期fps重差過我之前用970

Pc有外掛
Pc有支那翻牆狗

Pc玩單機game多

翻牆狗ps4都唔小
有玩fifa就知好多z j i個d併音
對親都幻燈片

玩幾隻大作
比你全開+rtx on
咩都值晒啦

重未計steam d indie

我好認同 打打下機藍Mon 重新開機呢d 又搵唔到係硬件問題定軟件問題果下死

PS5 靠SSD贏哂

娘子，同牛魔王出嚟睇耶穌

淨係可以話最方便
但外掛問題咁多年都消滅唔到

console玩fps用鍵鼠都要俾人屌。都唔知咩世界

係，但PS獨佔既高畫質單機仲多過PC，PC反而非畫質單機多，但我唔玩畫質買咁勁張顯卡把7

ps5你唔使旨意$3000有找
$5000內已經萬幸

以前係
近年ps4藍mon個出現率同pc有得比

可能佢玩bf5呢
仙界大戰凡人入場就抵比人屠啦

砌部ps5同級電腦要幾錢？

game實大把，好多人steam d game都未玩得晒，冇ps4 d獨佔game姐。但pc都有好多game一年後先上返去ps

咁一定可以, 4k60就真唔太可能
減下畫質, 假4k就可能得
2080ti今代都唔太做到既野
性能更低d既ps5下代games點會做到

佢那裏來的自信

Steam條list 是但執都一大埋你ps4呢世都玩唔到嘅game

講唔定, d新硬件都未出晒
我估頂多貴$3000

用老翻window?

咁console d獨佔係幾大叫座力既
買switch, ps5都係為左獨佔同方便
indies, 模擬, 策略, ol games類係的確無家機獨佔既吸引

洗唔洗計埋 電莖mon mouse kB 椅 喇叭 headset

如果有辦法ban晒班支那閪 外掛應該少九成

你無mouse kb呢d野打唔打到機

唔一定fps....fall guys都有飛天外掛.

Pc好乜鳩 你要玩到靚畫質部機就萬6 7

你拎萬6 去整ps4 xbox 咪一撚樣

你pc解決到外掛再講啦 再好既game 係外掛面前咪又係變到外掛打外掛

所以要計埋成本
呢堆野平極都7-8千

Console送埋手掣又贏

console要計埋電視仲貴

其實最主要外掛問題都係大陸狗引起，喺外國歐洲美洲地方相對少好多外掛。

減少亞洲外掛問題只需要ban 柒大陸ip, 提供一個垃圾和諧版比大陸狗就得，同埋利用亞洲對大陸人嘅憎恨，見到係大陸玩家，可以當外掛舉報，用盡一切方法堵截班賤種，外掛問題就會減少

個個屋企都有電視
唔係個個屋企有pc

所以唔計

pc 又真係咩類型遊戲都玩到既，
不過打機都係係坐梳化 對住部電視打最有feel

索尼PlayStation應該做多手準備，係pc到整番個steam同樣平台，只賣獨占過期game，肥水不流別人田！

?

強制休息

有掛，不過到ps5賣街都成年後啦

黑科技SSD當ram用遮擋剔除專屬ssd，60fps要16ms就讀取好晒同render好晒

我特登用remote play
係pc玩ps4

人體工學椅最舒服
又可以用電腦做其他野

點樣整console? 今代support gpu dock?

其實4k 電腦mon可能仲貴過4k電視 電視一早步入左4k年代 ps5買碟版仲送埋藍光碟機 所以好多玩開影音既人會因為咁寧願要ps5 好多電視一早set哂音響 今次ps5仲有埋3d音效 電腦分分鍾要買多張音效卡 家機成功用性價比高推動成個遊戲市場 其實對pc用家都係好事 唔明點解成日屌玩家機既人 係打機既就兩樣都買

LOL多嘢放喺伺服器端運算/同步，最多得script
變態外掛要絕大部份嘢放client先改到
整到變態外掛嘅game都係programmer垃圾

正常係，但呢度係連燈遊戲台

Rainbow six PS4 基本大把人用緊.

搭巴士: 唔貴,好抵
渣車: 好貴.

結論係搭巴士好過渣車.

R6 pc咁小掛d 廢人去ps4屈下手制就冇謂題啦

藉口多多又話咩官方授權mouse
問下佢係咪用hori 個隻點知原來唔係

Ubisoft 2 隻新作講明得 30fps

又黎 , 廢文

用廳個部屌到仆街

連登個d pc撚無呢樣野

唔可以咁講 要睇隻game玩法 有d野真係避唔到

Ubishit班人唔識察game嘅好難用黎作準
當年隻大革命卡王都穩唔到60fps
重有班傻鳩出黎護航

咩年代呀，仲努力用盡console嘅機能
努力閹割畫質迎合console機能就有

Watch dogs/AC/ Spider-man都係4k30
要行performance mode先有60
如無意外cyberpunk 2077都應該係

除非你隻game係multiplayer ptp連線，而且有無限z軸矢量判定，否則連無鎖定mmo都可以做到無鎖定高動作性/mmo shooter無變態外掛，只有script

單機就ｏｋ
連線就玩埋我果份

係咪掉轉左
利申索尼死忠

好多人未訓醒
一路講過幾年前果套

啲game仲唔洗錢就玩到
唔移植過pc嘅等模擬器is ok

next gen console有冇dlss2.0?

Ps同xbox用緊amd

計計下愈黎愈貴

咁有冇咁上下嘅技術？冇就

要等amd發佈會

依家就算發佈都冇用，ps5 xbox series x都做好晒

仆街

Ps5 同xbox都用RDNA2
咁人地一早落左訂單 未發佈只不過係我地普通消費者買唔到 同埋matketing策略 amd等Nvidia發佈左先 sony同microsoft一早落order整緊啦

永遠pc撚同主機撚都可以嘈一餐

肯定有, 除非無

你意為冇啦

做得大既老翻都比人告到仆街

因為大部分GAME都有大陸代理

所以老翻三巨頭都變曬賣正版

而且大陸老翻都係要儲VIP先有得DOWN仲要唔知有無暗病

既然都係要比錢,咁不如係STEAM版買

反正大陸區已經算平好多

我冇研究開
但我有個fd同我講話成日down啲翻版玩
都係話自己慳錢乜乜乜
我見fd底就廢撚事嘈

pinned

PC仙界大戰
唔係識穿牆就係一拳超人
真係你玩埋我嗰份

SONY仲拎緊嚟做賣點㗎

PC最撚大問題係啲外掛狗
計畫面同操控的確贏撚曬，只要你有$$$$

我玩bio，隻狼， rdr2， control
請問點神仙大戰

咁天真

似係console撚話無錢買多的喎 大把人張電腦枱一部pc 再放多部ps4係旁邊架啦

sony肯出pc咪因為最初怕小島隻神作唔賣得打定防疫針話會上pc囉
反正開左條水咪繼續食住上

有冇咁多人玩連線驚
平時見討論作品大部分都單機

我仲玩緊ff7
玩完就玩對馬
根本冇咩時間玩連線對戰

單機玩pc 有得online玩ps

大把人玩緊對戰game
一晚可能對戰個零鐘單機個零鐘

其實好基本

得2070 左右嘅顯卡做到4k120fps?
4k30就差唔多

一張display card就作到成篇文出嚟，厲害厲害👍
但係好明顯，PC咁多年都做唔到遊戲主流係有佢原因

唔係遊戲主流?

想知
邊到睇到pc咁多年都唔係遊戲主流

爭乜春
好貴咩 雙修咪得

true

正常都3修嫁啦（xbox唔洗買）

console真係方便太多
我啲老嘢又唔追畫質
30fps 1080p都係咁玩
console 仲有實體二手市場
啱晒我呢類cheap人

不過有啲game用mouse好啲咪PC

佢自己唔用pc=唔係主流

最多人玩果幾類 moba fps battleroyal 都係PC主場
單機GAME又有得mod
console就連上網都要比錢，on99
有唔少GAME都係要mouse+keyboard先玩到，策略game/mmo
controller就可有可無

最多人玩既game (moba,fps,batteroyal) 全部都係pc主埸
你訓左幾耐
以為仲係2010

講事實就嬲
講明次世代最佳遊戲平台
點可以淨係拎單機驚黎講

成日話外掛多,最後個個比賽都係打PC版

我反而覺得煩，d game一般貴過steam
唔買2手又唔抵，買二手又煩，
打隻game仲叫上網約一大輪先交收

平心而論
Ps4而家又咪成街mouse狗

Pc其實仙界大戰至多人講都係bf5
垃圾ea唔做野

Pubg apex都已經相對叫小
而且你見到神仙你都重可以report發洩下（雖然你已經比佢sm完）

Ps4 d mouse撚 你屌佢（官方都出聲，eg ubishit)
佢重屌反你你自己死窮撚冇錢買轉插
更唔好講report有用

不嬲都係 個問題係無ps 咁多大作獨佔

老野冇力
追唔到

一黎電競界鍾意出gear
我自己玩pubg多
努力左咁耐 執哂裝 比外掛描頭打瓜左都幾無奈

玩開steam真係wfc咩2 手市場

又約呢樣個樣，又要趕爆機先收返2-300

屌，死肥佬一個sale都唔知減幾多個2-300比你

支那班it狗 鍾意寫外掛搵食真係痴撚線

有時免費 d 舊game比你
或者勁大 既discount又真係幾抵屌

只怪我地至近佢

睇怕未來鎖埋區我地要同佢地一齊做神仙

進入仙界今鋪仲唔玩撚完

我願望清單得廿幾隻game都差唔多個個星期有email 同我講有game off緊

個垃圾psn 一年先個幾次sale，大鑼大鼓咩鳩優惠，一入去睇-25%（近半年好似好左dd)
真係得啖笑

本身現實遇到成推made in china既支那 近如垃圾既產品都屌兩聲

上網打個機都要比made in china fuck吓 真係逃不過我的國

有得轉ser轉東南亞好過

先唔講hack
匪語真係好難聽

唔關追事
有fd玩自然會join

冇咪靜靜地單下機

班索索真係笑撚死人

打r6 100場100場都有匪語人
見住d 香港單排隊友 開咪都只係敢講匪語

廠商唔防外掛 同銀行唔做防盜有咩分別？
點解會有on9仔係到怪PC多外掛而唔係屌鳩廠做得差？

最近同fd玩既得 mhw 食雞 Apex
玩左陣就冇玩
次次都佢地棄先

始作俑者都係寫外掛既撚樣 而最多外掛出產既係支那大國

我同班frd依家晚晚海戰

好多PC GAME都有KEEP住防外掛
但最撚可怕係 外掛KEEP陪跑 長期更新

轉ser啦屌

班支狗又嘈
講野冇point

對上一次聽到支狗講野就係佢樓梯injury左，係咁爆咪叫救我，快d救我，做咩唔救我

嘈撚到完全聽唔到人聲

有做呀
你用唔用？

Valorant個防外掛拎晒你pc至高權限

一闊三大，買新display又要睇下其他硬件夾唔夾，到最後牛板u ram乜撚都換過哂

咪即係魂3囉

根本唔需要咁極端
捉得嚴既online game都無乜外掛啦
再唔係Apex咁將外掛匹配落同一個場/server咁都係唔錯既方案

正常開掛改過data就實check到，又可以同玩家配合加個檢舉function
問題係宜家d廠商捉都廢撚事捉咁

你啱唔記得左
單機pc
連機ps4
同條女switch
xbox 垃圾

真，仲要好多indie game幾十蚊，其實ps係唔會出

ps4想打機＞約交收一次
打爆機＞又交收一次
好撚得閒咩

即係其實都係外掛贏一齊更新即係照用到

因為歐美外掛其實好少，得亞洲玩到爛

我淨係知psn免費game養埋一班乞兒仔
一冇大作free就屌人孤寒

有外掛你洗幾多錢都救唔到

點解個個入黎留有外掛就走左去

仲有同一隻game兩邊都做緊特價
但psn版本身定價高折完都貴過steam

PSN根本就水魚價
好多時仲貴過實體價
不過有時心急想玩 又唔爭氣買

Windows 1000蚊夠用10年 都未計話之前win7免費升win10幫人再戰十年
計返ps4 7年
屌你老母 ps4抵好撚多

比賽會用自己PC？會同街隊打？

吹到你
比張list 來睇下啦
三千

mouse 同外掛比
笑死

玩家就係睇個環境
冇人怪pc 多外掛
而係客觀描述佢係多外掛
事實來架
咁樣spin 去blame. the victim

個個？
Fifa連 x1都有
How about pc?

有D規模的格鬥game大賽都係用ps4, 唔會用pc.

玩外掛

主流電莖項目平台係PC
主流PVP遊戲平台都係PC
兩樣明顯都係領先好多果隻

去得大比賽都係用場地提供嘅電腦
甚至用埋內聯網去比賽
咁比賽環境無外掛好正常
但平時啲神仙大戰真係見得少咩

但如果PC外掛多到連登仔咁講
果啲pvp遊戲本身就生存唔到啦
冇人玩既遊戲仲有比賽仲可以搞到咁大？
相反console pvp遊戲有幾隻可以做得大？
街霸為例早排睇專訪連humanbomb都冇sponsor要自資買機票去打比賽
聽到都覺得可惜

搞得大比賽、世界賽多數係歐美地區搞
本身嗰啲分ser相對少人用外掛都唔奇
平時係亞洲ser (支那)最多外掛
香港人連過去要少ping局住硬食㗎啦

吹乜姐, ps4年代開始pc價錢已經差唔遠啦
d人次次一出就會出list比較
11月就自然有人出list

唔講太遠
淨係上個月出嘅Fall Guys呢啲小品game
PC 啲外掛多到一場六七隻
入專post睇幾多人屌到死

咁你又知三千？
list 又冇又知11月張list 值三千蚊
吹得就吹

三千蚊ps4 既list 都未必有啦
比個機會你
比張list 來睇下連埋window wo 記得
冇借口啦今次

都話估囉，吹乜春
ps5張卡都係3050-3060左右咋
情況同ps4差唔多，中低階
問題係ssd會貴d，咪比ps4果時估貴d
知乜春吹乜春都話估，唔比人估e家？

windows好多人本身有
不過你咁鍾意自己加埋落去

人地問砌部同PS5 同級既機女幾錢
你就估三千
依加又話張display 已經三千
你單靠張卡可以打機？
估係有根有據
你係鳩吹渣

我估“貴”過PS5$3000左右啊屌
依據上邊咪講左囉晒9氣

原來佢地一路以為你講三千蚊

官方又點
傻閪先會用手制玩第一身槍驚

俄羅斯好似超越左支那寫外掛既人
不過用得最多一定係支那人

所以玩pc

On9先玩隻閹版

官方見有錢賺咪推ps版囉，真係care你係咪用手制咩
唔通叫班ps玩家買鍵鼠咩，屌撚死都似啦
成班傻閪係ps玩fps屌人用鍵鼠

官方唔想得罪班ps玩家咪話唔承認鍵鼠囉

除非之後買機會包埋鍵鼠，否則官方都唔會承認。
叫玩家買鍵鼠又驚啲玩家發窮惡，冇可能

點解有人會覺得比賽會有人用外掛而唔會有人發現

csgo好似真係有d community玩 competitive hacking

大把ps4 game直插mouse 啦
2020年喇

我支持ubishit搞直插嫁

不過R6s ps4版呢d閹game就真係要企埋一 二邊先

功能都未撚同pc睇齊

呢個年代，除非party game，否則冇console獨佔既理由

一路打機一路望住啲 rgb 的確幾爽